msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wct\n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-25 22:59+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-31 02:08+0800\n"
"Last-Translator: janfeng <janfeng@foxmail.com>\n"
"Language-Team: WebShopLogic\n"
"Language: EN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: D:\\wamp\\www\\wp-content\\plugins"
"\\woocommerce_custom_tabs\n"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:13
msgid "WooCommerce Custom Tabs"
msgstr "WC 自定义选项卡"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:34
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:150
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:42
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:158
msgid "Enable WooCommerce Custom Tabs Plugin"
msgstr "启用 WC 自定义选项卡插件"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:51
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:187
msgid "Enable product category dependent product tab pages (PRO)"
msgstr "启用商品类目的相关产品选项卡（专业版）"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:59
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:171
msgid "Hide empty tabs"
msgstr "隐藏空的选项卡"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:67
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:202
msgid "Name of your tab (especially for Lite version)"
msgstr "您的选项卡名称（精简版专用）"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:75
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:215
msgid "Priority of your tab (especially for Lite version)"
msgstr "您的选项卡优先级（精简版专用）"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:85
msgid "Enable multiple tabpage administration test"
msgstr "启用多选项卡页面管理员测试"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:131
msgid ""
"This plugin is based on WooCommerce plugin. Please install and activate <a "
"href=\"http://wordpress.org/plugins/woocommerce/\" target=\"_blank"
"\">WooCommerce - excelling eCommerce</a> first."
msgstr ""
"这个插件是基于 WooCommerce 插件。请首先安装并激活 <a href=\"http://wordpress."
"org/plugins/woocommerce/\" target=\"_blank\">WooCommerce - excelling "
"eCommerce</a> 。"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:138
msgid "WooCommerce Custom Tabs by WebshopLogic"
msgstr "WooCommerce 自定义选项卡（WebshopLogic）"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:179
msgid "Set this option on to hide empty tabs automatically."
msgstr "开启这个选项，将会设自动隐藏没有内容的选项卡。"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:195
msgid ""
"There are two custom tab types. One of them is visible on all products, the "
"other tab type is displayed only if you assign it to a product category, and "
"the actually displayed product has this category. You can turn on/off this "
"second type of functionality using this checkbox. The other settings can be "
"made in Product Tabs menu."
msgstr ""
"有两个定制选项卡类型。第一个是所有产品可见的，第二个是只会显示在您分配好的商"
"品类目下。勾选复选框可以开启/关闭第二个的功能。其他设置可以在产品标签菜单中操"
"作。"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:197
msgid ""
"These functionality available in Pro version, and you can test "
"administration of tab pages if you turn on testing of multiple tab "
"administration option in lite version below."
msgstr ""
"这些功能需要购买专业版才能使用，如果您在精简版中开启多页面管理员测试的话，可"
"以进行管理员选项卡测试。"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:209
msgid ""
"You can use one special tab page independently of multiple tab page "
"handling. In Lite version this tab will be displayed. This field contains "
"the name of this tab page, leave this field empty if you want to hide this "
"tab page."
msgstr ""
"你可以使用一个特殊的选项卡页面独立处理于多个选项卡页。在精简版中这个选项卡会"
"显示。此字段是该标签页的名称，如果你想隐藏这个选项卡留空即可。"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:222
msgid "Priority is affected on the order of tab pages."
msgstr "选项卡排列顺序按优先数值进行排列。"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:233
msgid "Enable evaluation of multiple tab administration in Lite version"
msgstr "启用在精简版中的多标签管理评价"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:241
msgid ""
"Turning this option on, you can define multiple tabs, the admin pages has "
"full functionality for evaluation purposes, but the configured tab pages "
"will be displayed only in Pro version. "
msgstr ""
"开启这个选项，您可以在定义多个选项卡，后台管理页的目的是用于评估全部功能，但"
"配置选项卡页只在专业版的中显示。"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:282
msgid "Try out WooCommerce Custom Tabs Pro"
msgstr "尝试 WooCommerce自定义选项卡专业版"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:289
msgid ""
"As a good shop owner, you may want to publish more information about your "
"products. This plugin will help you displaying product details in separate "
"tab pages. Even shortcodes may be used to display galleries, product support "
"forums (e. g. bbpress) and statistics."
msgstr ""
"作为一名优秀的店主，你可能要发布关于您的产品的更多信息。这个插件可以帮助你在"
"单独的标签页显示产品细节。即使是简码也可被用于显示画廊，产品支持论坛（例如的"
"bbPress）和统计。"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:290
msgid "PRO features"
msgstr "专业版功能"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:292
msgid "Multiple tabs handling"
msgstr "多选项卡处理"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:293
msgid ""
"Pre register tabs, this way you can make standardised tabs for a bunch of "
"products"
msgstr "预注册选项卡，这样可以使标准化选项卡全部产品"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:294
msgid "Product category dependent tab pages"
msgstr "商品类目相关的选项卡页"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/WCT-admin-page.php:295
msgid "Possibility of using shortcode"
msgstr "可能用于使用简码"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:277
msgid "Product tabs"
msgstr "商品选项卡"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:277
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:278
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:355
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:368
msgid "TEST"
msgstr "测试"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:278
msgid "Product tab"
msgstr "商品选项卡"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:279
msgid "Add New"
msgstr "新增加"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:280
msgid "Add New Product Tab Type"
msgstr "添加新商品选项卡类"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:281
msgid "Edit Product Tab Type"
msgstr "编辑商品选项卡类"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:282
msgid "New Product Tab Type"
msgstr "新商品选项卡类"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:283
msgid "All Product Tab Type"
msgstr "全部商品选项卡类"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:284
msgid "View Product Tab Type"
msgstr "浏览商品选项卡类"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:285
msgid "Search Product Tab Type"
msgstr "搜索商品选项卡类"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:286
msgid "No product tab types found"
msgstr "找不到产品选项卡类"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:287
msgid "No product tab type found in Trash"
msgstr "在回收站中没有发现商品选项卡类"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:355
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:387
msgid "tab custom title (optional)"
msgstr "标签自定义标题（可选）"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:368
#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:401
msgid "tab content"
msgstr "选项卡内容"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:421
msgid "Product tabpage group"
msgstr "商品选项卡组"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:459
msgid "Product tab settings"
msgstr "商品选项卡设置"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:463
msgid "Use for all products"
msgstr "适用于所有商品"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:466
msgid ""
"If this checkbox is on, the tab page will be displayed for all products "
"regardless of product category. The other way is to assign this tabpage type "
"to product categories on the right side. This way this tab will be displayed "
"only on those products, that has the same product categories that this tab. "
"Make sure that \"Enable product category dependent product tab pages\" "
"checkbox is turn on on WooCommerce Custom Tabs setting page, otherwise the "
"category panel will not be displayed on the sidebar."
msgstr ""
"如果勾选这个，选项卡将会显示在所有分类目录下的商品中。另一种方式是，将这个选"
"项卡页面类型分配给右侧的产品分类。这样本选项卡将只会对那些分类下的商品展示。"
"请确保在WC自定义选项卡设置页面中的 \"启用商品类目的相关产品选项卡\" 复选框是"
"勾选状态的，否则类面板将无法在侧边栏显示。"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:472
msgid "Tab page priority"
msgstr "选项卡优先"

#: D:\wamp\www\wp-content\plugins\woocommerce_custom_tabs/woocommerce_custom_tabs.php:476
msgid ""
"Determine the order of the tab pages. The higher priority means that the tab "
"will appear backwards. Original WooCommerce tabs priority: Description=10, "
"Additional Information=20, Reviews=30"
msgstr ""
"用于确定选项卡在页面中的先后顺序。优先级越高意味着该选项卡将出现的位置越靠"
"后。WooCommerce 的原始标签优先级：说明=10，附加信息=20，评论=30"
